收I phone x 64g 灰色

收64灰 未開 有單
$8500 今晚交收 觀塘付近
Tg: tony9588

做咩唔俾多 $88 去 APM applestore 慢慢買

就係唔知係咪我ac bugs左 禁左4日都買唔到
入左資料話錯誤 叫我稍後再試

仲未有walk in咩？

未有！全部都要IR

原價收 有冇人放？